頭先火炭站迫上車嘅個位粉紅衣男士，我好佩服你

我好佩服你，你就算排隊尾，為左迫到上車完全唔理其他人，一味死推爛推橫衝直撞；
唔似其他香港人，就算想爭取啲咩都係得個講字，咩都唔敢做。

我好佩服你，就算推跌咗人又踩咗無數對鞋，你都視若無睹；
唔似其他香港人，一見到流血就話要和理非非，一個個都道德潔癖咁。

我好佩服你，就算全車人指住你嚟鬧，你都專心玩電話，一啲都無畀人影響；
唔似其他香港人，畀人講兩句就驚，到依家呢一刻都仲淆緊底，唔知12號出唔出黎好。

我好佩服你，但如果你唔係真係有啲咩急事嘅話，請你12號都帶住呢種態度出黎衝，如果唔係...

我屌你老母！